[求片源]有無巴打有警察甩轆自己仆街既片 畫面

拋磚

跪求巴絲可以提供任何有關反送中既片俾到我
剪片要用
我記得之前好似有人整合過出黎
做無巴絲可以救到我

p牌開唔到po